有冇人打乒乓波

學生時期打過下，但唔係學隊普通水平 正手搓幾十球
都係練下波 打下分咁。最好係九龍區

好耐冇打

有冇絲打打
我校隊可以教你揸拍

搓下波玩下好快上手

係得絲打，應該細細練開波啦

上下旋chok西我都識

有屌絲就不了

打返都好喎
成日收工就返屋企
郁下都好
利申: 屯門區打過下學界

想打 當做下運動

咁勁當運動下都好啦
巴打邊頭返工

而家住九龍 收工時間後都可以join

留個tg先 ，得閒夾下

有打開?

正正經經去溝女把

十幾年前打校隊
而家猜下波應該都仲好穩既

以前真係好多勁人，依家少人打左

連街場d 阿伯都唔見晒
有得打返就好

依家湊緊人數開個group 想有波打add先

都係中學時打過，街場水平，右手直拍，都想養生打

冇所謂啦

Tg group 已開 ，各大佬隨便入泥

好刺激

出到嚟個個都前甲乙組水平